[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 09 , 魔進戰隊 30

幪面超人 Saber 第9話

魔進戰隊 煌輝者 第30話

神枱位

EveryTime~

今日唔係停播咩？

我指聖刃
戰隊無睇開

唉pk唔記得咗 兩樣都停

下星期先推返上嚟

變做榴槤討論區，今日出第二集

你棄左未

原來超人z個田口導演嚟緊會拍兩集魔進，好期待

今日播大學學界馬拉松

我是來睇Gridon vs Bravo的

荔枝個變身動作融合左古列頓同黑影兩個既動作

唔通重金禮聘?教下班東映CG部門點樣提升質素?

好耐無睇拍攝 而家睇返
原來Z咁好睇 完全屌打隔離saber

sorry send錯
咁多位當睇唔到 唔好屌我

今個禮拜冇野播唔緊要啦

CHOK巴 琴晚去完halloween party 傻撚咗

fuck
見到初䄤差 d 流馬尿

好正
有樣有身材有腳
最重要係把聲 J 撚到我

皮套又靚

編劇無忘記兩人關係

外傳好好睇

鎧武外傳
p1 :

p2 :

[東京國際電影節2020] 魔法戰隊15周年 全員集合
手機影相用Wi-Fi領域又一領域

[東京國際電影節2020] 特命戰隊10週年
magiyellow=beetbuster 走兩場

好過ghost啲啲

LM

今集打得幾正

今集導演係坂本

烈火三冊打個段拍得好正

一集賣咁多玩具其實太噪。每本新書都要播一次。

係打得幾正 但好混亂下

slash幾型

但成套野好唔夾打鐵佬個身份
糖果屋

大秦寺好正

今集應該開播以來saber最好睇的一集，剪輯正常，之前幾集好似睇刪減版咁。
打鬥特效好咗，之前最憎的翻書用必殺都唔見咗。
不過最怕坂本走咗就打回原形
仲有刪燃埋個阿叔就完美，佢個近鏡真係好難頂

尻估王劍真身係第一代聖刃

型 變身音都正

可能陳豪已死

今集節奏好左好多

lm

今集幾好睇不過用完亞瑟本野唔夠10秒就換烈火三冊, 賣玩具都唔好賣得咁肉酸吖
下集終於講Calibur真身

ed 終於有其他人

有冇巴打有saber外傳link好似冇人討論咁

有冇人有睇今日 viutv zero one
Viu 啲配音真係痴線

有外傳咩

Gaim外傳呀？

我問題 ?

男主唔係知 Kibi 係 Slash 咩 ?
今集男主點解好似好 surprise 咁 ?
我 get 錯 ? / 男主失憶 ? / 定男主唔知 Slash 係劍士?

ep6

ep9

saber 有外傳
但唔記得係咪今日

知道個名，但冇講過slash個名關劍士事
你當主角只係知slash係大秦寺既英文名

今日呀，今集係土加音

ok
姐係男主唔知 Slash 係劍士
都解得通

打鬥係好睇左
但劇情剪到1999

仲有飛羽真套衫邊個幫佢揀架

明明王劍咁想要brave dragon 本書，點解開完大定左身走去搶天馬同刺蝟呀屌

但SOFIA平時叫其他劍士都係叫劍士名(BLADES, ESPADA)
又好難話主角以為SLASH唔係劍士名

仲要每人攞一本就算

搶道具呢D野響拉打界黎講不嬲係睇心情唔好問, 再問就係伏筆係捉緊棋計劃既一部分

咁係因為你知個到得劍士姐
主角個視點係sofia鍾意叫人英文名

zero one劇場版會唔會似555室內咁打

痴線,吓吓都咁多人群毆
btw,粉紅戰士

得紅同藍認到

條褲真係敗筆

係品紅

我都第一時間諗起 555 劇場版

我覺得可能係上任聖刃

如果唔係點解啲紅色書會喺曬佢嗰邊

上集坐係度個黑影都係平頭裝肥佬

疫情關係，book場打算啦
你睇下同555劇場版比較邊到唔同？

就係冇左現場觀眾打氣搞到氣氛爭好遠

viutv zero one: 臨時演員都係演員

呢個阿叔又係乜水？
玩到要裸體

ORGA! ORGA! ORGA!

咁就廿年了，得紅同藍都仲keep到
黑同黃脹到呢

都八九成係前代Saber預告賢人講個句都明顯話唔係佢老豆
但十五年前前代Saber同Calibur就真係有打過，當時個個就應該先係賢人老豆

saber 09

肥佬本身同王劍約好左一齊反北極基地
臨時唔知咩原因王劍反口肥佬就問佢點解背叛
殺左王劍用埋佢把劍同書
SABER就唔知點解去左主角度

有冇人整ending三個拉打solo畫面gif
好撚型

有冇曬六個一齊真心呢三隻都幾型棍
劍斬到宜家都冇cg 背景變身

戰隊冇咩人權,夜D先有

原來要夜晚
以前冇追開冇乜留意
thx ching

夜晚已經好快,同有時係最HEA既日曜日字幕組
如果正常D既字幕組唔爆肝通常1,2日先有

雖然對呢套仲未有咩好感
但今集真係拍得好好多
動作戲高質，運鏡又出色，又好多一鏡無剪嘅高難度動作，爽快又無拖泥帶水
劇情鋪排開始有吸引力，之前真係完全唔會期待下一集
煩膠角色同對白又少左
可惜到最後都要比阿叔嚇一獲

而家應該得翻DAY同日曜日有做戰隊字幕

三個大波

要剪片合埋

今集畫面啲調色都唔同咗

板本專用色+演員親身打鬥。睇咁多年一定認得出。

個波好慘
壓到扁咗

屌又係cut正篇內容放外傳
外傳好流暢，冇曬正篇啲空洞台詞，幾句個角色就好出
土老豆真係衰登場個兩集，之後其他位都好有前輩既感覺

到底大秦寺幾多歲
永遠外傳好過正篇東映係得既

有冇link

我其他地方搵唔到，得支那網有

女主真係幾靚女，點解要行亞樹子路線
行霧子賢妻路線咪好囉

戰線仲期待真係變煌輝金

戰隊*

平成到宜家亞樹子係咪個樣算最平凡既女主

明里 廣瀨 優衣 櫻子都唔係靚女

亞樹子樣係唔差，係設定上係做大阪嘅鄉下妹，衫又老土，同下一套比奈喺大學讀時裝，就比下去

亞樹子其實ok

cut from ed

粉紅戰士又幾頂癮
Bwt唔知王劍係邊個

同火聖劍有共鳴，都幾肯定係火劍士

啲譯名都on99，得支那死都要譯做中文
英文咪正正常常囉

聖刃 劍鋒 刀劍 大劍 劍斬 劍閃 王劍

劍劍劍劍劍劍劍劍劍

聖刃同劍斬本身就係呢兩個漢字名(雖然SABER九成時間都係標返片假名)
但其他人又無整個漢字名比佢地

支那D外購片好似一定要全部譯做中文先俾播
上次Grand ZI-O先玩謝中國配音

幽頓娜

未睇片之前我以為好似
逃恥咁越來越多人跳舞

咪喺，咁先喺觀眾想知嘅嘢。但我地而家星期日朝早睇緊喺男主如何寫故事。

戰隊果邊PPAP今集好型

大秦寺係正
不過真係同角色年齡設定唔似

寫saber外傳嗰個編劇金子香緒里原來係shinobi個主編劇嚟

係巴哈見到幾有趣
所以明明係異世界人，點解全部都係日本名
因為要食字

冇人po過咩，
敵方都係食字

屌 諗起套動畫成神之日

金子香緒里係有潛力，但希望唔會好似下山咁俾白倉玩。
下山當年寫五拉打真係CLS，好睇過運動會劇場版幾十倍。

今集打得幾好睇
同埋黑衫女好似幾正

下集三個同屬三冊屌打calibur
其實今套啲反派真係冇乜存在感
三個幹部都唔係勁
一個流水三冊就壓制到一個幹部

今集啲醜小鴨隻隻唔同樣幾有誠意
但半集被人秒

浪費哂啲皮套

究竟係咪因為多拉打
所以次次都係要出複數怪人

個戰力系統已經開始崩
依家打小怪都三冊

咁你想點
定想好似以前咁是但召班卒出黎比主角群黎分豬肉打

跪求魔進高清link
我搵到果D線上全部都好低清

下集魔進直接拎幾隻玩具出嚟玩

冇話想點啊
問下大家有咩睇法啫
次次都係同一個套路好奇怪啫

同意，變左賣廣告番

戰兔個樣

YODA BB

呢啲一定會有取捨架啦
一多拉打怪人皮套就會不斷重用
呢個係東映定律黎
冇咩好討論

佢意思係劇情上
已經連續幾個單元既怪要打幾次既原因
係因為隻怪有好幾隻

係 依家個feel就好似咁多拉打 但諗唔到點安排劇情
就hea寫啲複數怪人出黎俾人打
已經由開頭到依家都係咁

拿 我冇想點架 只係覺得怪怪地 唔洗叫我棄

因為而家saber係少有地一開始就拉打方團結左一group人去打敵陣營
以前大部分一開始都係主角一條友好多時都一打一而二拉後面先出, 就算出個二三拉都仲係未friend少打團 / 係敵人
但一到左後期二三四拉團結左咁敵方就一定會call卒出黎比主角團分豬肉, 咁其實你睇落都係差唔多感覺
所以你話hea就未必, 覺得怪係因為今次少有開局就一個陣營打另一個陣營玩團戰同以前唔同

有冇人知/見過呢set邊度有得賣想儲個耳機好似要成set買先有

整唔切 推遲到2/12先出

原來是咁thx